中央四大幻想破滅；中國謀反攻：復興香港「政治部」再訂新法？

重點
中共四大幻想破滅：
搵唔到大台
區選證明分化策略失敗
未能一次過圍捕勇武
未能阻擋人權法

展望：
中共將來會推出各種惡法，方便警察繞過搜查令等程序拉人/拘捕G Phone 等勾結外國勢力人士

美國通過人權法，暗示白宮及議會認為第二階段貿易協議簽訂的機會不大

港英政府當年也多次拒絕英國對香港的安排

見比較少人講佢，其實于非都分析得唔錯

邊個黎

呢期咁多“評論員” 夠竟邊個真心有料

于非講野幾好

首推于非同細良

森爺和理非溫度計

燒山暗黑兵法

其他人按喜好
個人鍾意何志光夠搞笑

推！
最後港英個句啫係點？

好撚多啦
玫瑰園計劃都嘈到反枱
以前啲地方總督會抗命

佢地有咩做唔出? 求其屈的罪俾你，然後捉你返大陸

佢舉兩個例子，證明以前港英政府+商界會為咗香港利益，對抗倫敦個邊的政府

好想快d傾唔成第二階段，然後美國終於要打正旗號全面制裁中共，同埋加大對香港人權保障

真心覺得何志光係鬼 叫人唔好去清路障

英國人

咁多個黎講，森哥我有d保留
唔是話佢有問題，但就通常只用常識去評論
不過你話佢是和理非溫度計，都講得無錯

何志光個戇鳩仔仲好講

仲有一個重點：
鄧PK話警隊而家士氣旺盛，所以請多一千個退休警
但其實應該理解為士氣低落，先需要請咁多人幫手

未能一次過圍捕勇武
Poly+1718號起碼損失咗一半勇武

應該係話4個有3.5個失敗

台灣有位明居正功力都幾深厚

終於有人講佢，但搵唔到佢啲背景資料

如果係講英國同美國政治我會推黃世澤

雜項分析我會推林鴻達

呢個時勢，準確度比知名度更重要吧

仲有明居正
台大政治系教授
想聽中共策略可以聽佢

最緊要睇燒山

128 死線 129大三罷 同我推上去熱門

世柒真係幾準架

係燈果一方面

推
明居正學歷同分析都類似沈旭輝果款
而沈係世界國際關係，佢就專科中共台灣與各國關係
但佢好多地方被三毛攻擊
其中一個就係佢好似有練法輪功，which is唔明有咩好打

吳志森永遠散水黨
日日係度輸la輸la

個總得票,集會人數又點講?

呢d根本唔係政治分析

我都好憎佢

應該話大把評論人都好憎佢

第1階段都反枱喇仲乜撚第2階段

佢未正正係一般和理非心態，話佢和理非溫度計冇錯㗎

一四一五年嗰陣
呢啲全部過街老鼠

其實世良都係有自己agendas㗎啦，泛民始終都係想人跟佢地行，不停投票論，永續選舉最好，反正2047佢地都死哂

戰後香港主體意識抬頭，六七之後更甚

香港政府同英國政府係對等唔係從屬

無錯
細良好撚陰濕

一定係連登大佬Mr burn

好悶有長氣

森爺之前仲話黑警冇個好人 到我地暴力少少又叫我地諗下係咪應該咁做
知佢和理非 但係有冇諗過前線甚至只係落街示威都俾狗咬 個心情係會幾咁嬲同想反擊
唔通要我地一直俾狗咬 俾藍絲打 俾黑社會斬都唔可以還手咩？
有冇人可以幫我問下佢

睇佢剩係睇分析，一開始講佢自己觀點就開始覺得唔對路，之前仲叫人唔好講光復香港驚激嬲共產黨，根本港唔港獨係中国說了算，明確講明反對港獨嘅gphone未又係港獨4人幫

明明打港獨旗號係陳浩天
中共唔敢公開指責陳浩天
驚更多人認識港獨思潮

于非幾靚仔

但森爺好撚重要，睇返區議會d老人票咁多，森爺講一句有用過其他人。

佢話理解原因
但唔完全認同
怕有反效果
堅持和理非道德感召力量最大

佢每次提出反對之前
都會先表示明白

算係好溫和了
和而不同

佢都唔反嘅野
連登仔唔使反
佢代表左最溫和嗰班和理非嘅立場

唐浩 分析國際形勢幾好

講中共已經轉移目標 唔再搞台灣總統大選

開始搞鳩立法院

難啲拉到囉
佢地區賽又要踢，世界盃又要踢
突然之間唔見左人點會無人理

你唔係講緊當年追擊毓民個何志光呀話？

我唔識睇相
但係于飛而家個樣變到好恐佈
我見到佢塊面覺得好不安
好似好陰好無血色好似死人咁

以前佢個樣唔係咁